用一百萬係工商銀行做一年定期2.4厘，點睇?

南商十萬入場喎，2.6%

買哂領展一年唔止2.4厘。講完

中信2.55

早做早享受

分開50萬放2間啦，有存款保障

支那是原罪

如果係想留黎退休不如買美股index fund
預左遲d用咪做下定期囉

買100萬熊，財務自由不是夢

富可敵國都可以